Як щодо тебе?
============

Напиши про себе…

Що треба захистити? Перелічи найважливішу інформацію, дані і діяльність.

Де відбуваються твої важливі комунікації?
Де ти зберігаєш чутливі файли?
Хто не має отримати доступ до твоїх файлів і переписок?
Хто може захотіти нашкодити твоїй діяльності і як?
Чи траплялись якісь інциденти, пов’язані з цифровою безпекою, з твоїми колегами?
 
План дій.
Перелічи, що можна зробити, щоб зменшити твої ризики.
